【最新】16：50 機場攻略

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

宣布啟動應變計劃 Plan C
東涌手足即刻行去機場
有係機場行緊出黎嘅手足係半路等緊大家
等東涌手足行埋入黎一齊會合再行去機場
諗返點解會話機場係春袋
係屋企嘅即刻去東涌！

- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：
- 利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

宣布啟動應變計劃 Plan C
東涌手足即刻行去機場
有係機場行緊出黎嘅手足係半路等緊大家
等東涌手足行埋入黎一齊會合再行去機場
諗返點解會話機場係春袋
係屋企嘅即刻去東涌！

注意散水撚！尊重前線決定！

- 未入到機場嘅，先喺東涌集合
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

提防小蠔灣車廠